點解銅鑼灣又有陣架？

又好多義士被捕

唉

係咪前線有鬼
我係NOW TV LIVE見到好似有人戴白色頭盔口罩協助警犬制服示威者

我都見到有頭盔同普通口罩黑警

係警察扮示威者

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

係有警扮示威者

痴缐，好撚多鬼

賤過狗

似係有狗混入

證實左係有 成4-5個

銅鑼灣！
好撚多曱甴扮義士拉人！

唔係似,認左啦

粉紅豬嘴扮義士

有個仲戴粉紅豬咀

點會無

721就係咁衰 之後每一晚基上都係咁

佢地唔求捉晒 但會將走到最前既逐次擊破

剛好似聽到記者問示威者當中點解會有警察架？

推上外國！

剛睇最少有六個係黑警放蛇